有冇人睇完林鄭講撒回之後重嬲？

我屌你老母
香港人用左咁多血同汗先換到撒回兩隻字
咁計落去 要換到5大訴求
起碼死10000人 20萬人受傷 恆指8000點

我屌你老母政府 當人民如草介

今次好好彩 有貿易戰同時打緊 美國又肯搞人權法
如果今次大家就咁放棄放鬆

雨革之後大家頹左5年 今次大家放棄直接等2047啦

每晚10點 逐個訴求嗌出黎 係逐個叫
五大訴求 缺一不可
以後出黎 請帶英文文宣同紙牌

8/9 請求美國國會通過人權及民主法案集會
和理非活動 唔使擔心
我希望見到你地每一個

請入908公海link

幫手去twitter做文宣

香港人 應承我！
一日未答應五大訴求 都要繼續上街
9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降

✅ 唔識路就坐多幾轉車

✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

又話唔可以撤回？
你叫班藍絲同黑警支持左你咁耐令到自己神憎鬼厭係為左咩野？
原來有暴徒先會聽市民講野
但我唔想每一次都要抗爭政府先會聽我講野
所以寫左係基本法既雙普選係一定要有！
若果之前話唔可以撤回呢家又變可以既話
咁即係其餘四大訴求都應該可以由做唔到變做到!

五大訴求
缺一不可

唔可以再頹落去

9月8日 美國領事館見

撤

第六訴求:取消單程証！

好撚嬲 呃國際以為我地贏 贏條毛咩

正仆街

事實係仲嬲，屌佢攪咁大壇野出黎收唔到科，而家諗住算喇唔玩喇撒回囉
咁就當跪低？ 我覺得係再一次侮辱港人

港共殺人政權企圖以錄音、撤回、學季開始
轉移太子地鐵傷亡、
六警壓脊椎休克 至今嚴重昏迷、
新屋嶺、民主人權法案、
臥底實彈、武警滲透、清朝債主權問題
連串核彈事件焦點
醒呀大家 政府帶緊風向
背後繼續大清算 入獄 利刑 一年後被失蹤

毋忘七烈 千一義 四眼 三十骨折 手腳筋
721元朗 811警暴 831車廂 雙肺 一裙
無數屈辱私刑 重傷昏迷

撤回 定性 釋士 究警 普選

雖然我一早知一國兩制 根本鳩up吹水呃鳩人
但佢講完撒回 完全感覺香港從來無一國兩制
柒婆根本就係一個傳聲筒 屌你老母

佢呃人架渣！我唔會信佢。